[P牌仔］一齊入黎吹下水

E46老馬 揮手
P牌左一個月 岩岩開始渣車

暫時未敢自己一個渣出去

四月就甩
揸緊屋企部七人車

下年7月甩p
揸緊錢柒

揸屋企7人車
下年甩p就出部棍仔altezza玩

一月甩P 上兩個星期玩到棍EK3跪低
而家換左架棍altezza錫揸

下年6月甩
揸緊golf

未甩p 3保應該好貴喎
巴打架車咩色
下年甩p我都買

暫時只係渣左幾次 泊位都未識 有無秘訣過我2招

揸緊jazz

P 左半年，揸緊11年 mazda2，基本上差唔多港九新界主要地方都去齊

用緊後泊鏡

我都有後波鏡 但睇2邊個距離感未掌握得好

下年5月甩
揸緊e90

屋企車冇後波鏡
初初好驚泊位
依家都係靠左右兩鏡去泊
L位冇問題 係S位差咁d

P牌仔睇緊買咩車操下，budget 五六萬

睇自己車既尾輪？

同埋你要熟悉你部車扭呔幾多會點移動

開group討論技術有無人入

有

今日pass咗
出咗部二手日產練車
發夢個時揸咗兩星期

Line?

P牌巴打養車每個月用幾多

3000-3500

架車一炮買 唔洗供？

echo verso經過

唔洗呀 巴打渣咩車

咁少？ 停車場幾錢

有無p牌仔想入group 技術交流

我個後鏡較到最低都望唔到自己尾碌

有牌無車 要儲學費 養唔起
想第一架買ek9 or fiesta st

P牌技術交流group

Jazz

fit

Mazda 6

Lancer

留名

七月甩p但係得20歲出保險係咪要一萬 平平哋出一部二手要幾銀

121
btw有冇巴打開grp

歐版echo，指揮燈同雨撥位左右調轉
打燈成日開左雨撥

有無echo巴打指教下點泊位，考車揸棍van個位高睇位易好多，而家架echo側邊鏡好難睇個尾
左邊鏡正常位置就見唔到地，較得太低就睇到尾轆睇唔到街，應該點取捨？

甩左P一個月渣緊E60

echo verso日版 大架過你小小 我睇唔到尾轆
執到咁上下 就對架車size有個概念 再唔係買個凸圓鏡痴上去 你知車尾同轆差幾遠架嘛

有group

P牌3個月 第一次就由大圍揸去上水再入馬鞍山再入西貢

我都想試入西貢 唔太敢

巴打我p牌要揸入大圍返工
眼見好多街泊
邊到泊方便啲又安全？

宜家日日揸車返工 已經揸到無感覺

大圍邊頭

田心村個邊 咪錶位成日爆
遠少少我無問題架

田心村頭尾村錶位早少少咪有 仲有個阿叔幫入錶 抽兩蚊水

有無辦法聯絡到個叔台

推推推

同問

買左部nze121星期一收車，第一次就要由深水埗渣返東涌

3保唔洗1萬呀嘛？

試下泰x保險
我p牌 27歲 1500cc 三保46xx

我都係e間出三保 甩左P 唔過25歲 2000cc 54xx

Line group

P 牌左一個月，睇緊車，主要想買M3 HB, jazz/fit

但仲未睇啱。自己又唔識睇，要夾朋友時間

26 46 p仔，1月甩
有冇26 p嘅巴絲喺到？

P牌markx 300g s
仲有3個月甩

巴打 保險你搵人出定點？
諗住甩p出markx

echo verso
渣左一個月 未上過山

今日第一日出車就由屯門->將軍澳返工
感覺已經冇左半條命

我都搵緊m3

一月尾甩p

下年8月先甩p
揸緊架棍仔civic
暫時淨係敢係自己區揸

p左半年
平時揸屋企架7人車，成日行錯路

有次兆康西鐵站附近想去新墟，行啲迴旋處出撚錯出口上左高速公路入撚左元朗

大家都屯門人喎

岩岩攞左P牌10分鐘

P牌未夠一個月
睇既車款完全同你一柱水

我都P緊，下年11月先甩

Same here

三月先甩P 想買sti10

仲有 日版echo跟開hiace 左右指揮燈同雨撥位置

揸緊0手mini 仲有2個月甩p

echo真係幾啱p牌揸，棍波上到四波先六十多啲，練轉波幾好😂

利申 重未夠膽揸出其他區

黎緊年初一甩P,
要等過完年先可以換牌
依家渣緊屋企架Previa,
早排泊街邊S位都未入後波就比後面的士佬呠我,
把鬼火慢慢入,慢慢扭,扭唔正又出番黎再入過,扭到正哂先落車
跟住前面個貨van佬仲我p牌仔都幾夠pok
btw,有冇2牌巴打覺得渣番私家車好唔慣,
尤其是停車同前車距離

黎緊2017年1月頭甩p
成年無渣過車
真心想買架操下 唔想變雪藏牌
有無suggestions買邊架比較好

利申 對車無乜研究

會成日㩒錯水撥

咁多個仲係p牌既你，係咪真係會跟限速黎行？

你地識唔識diy 去刮痕
d 工具邊到有得買

啱啱pass

我係 淆底

成日都踩到70就停，有時牌速50都不自覺咁keep住70 仲有四個月甩p

多唔多俾人推？

Same here
好驚俾人捉到加監

各位爸打 有冇2萬左右自動波車介紹
慳油少維修？ jazz 2萬個d車係咪大伏？
睇中jazz,但又驚2萬個d好伏

Corolla

的士 不過由鳩佢推

撚理佢推，咁大條快線你咪過囉

下年11月甩

想請教下大家點泊啲S位
渣緊屋企部七人車去到啲窄街泊s位成日泊到一額汗
好驚個頭會hi到啲車

輕鬆啦

聽聲停

的士小巴推到仆街，又閃燈又盛
不過由佢推就得，慢線緊係慢慢揸

巴士司機有時打晒燈想出站，但見你過緊會讓你過埋先出車

開燈睇頭尾燈反光預位幾好
同埋伸個頭出去睇都ok

好小比人推 通常都爬我頭算數

今日甩左